梁凌杰先生悼念祈禱會

個神父講得幾好

場刊

家屬話唔好開人名吖..我地應該尊重番.. 開過另一個post 依個唔好推啦...

通晒天了

神父講得好好
所以唔怪得士兵打扙一定要有隨行神職人員

仲好似幾靚仔